黃絲友如果入到大量口罩不如比18區黃色區議會分流賣，等班藍絲入去佢地口中暴徒度買口罩

二來可以幫黃議員一把
三來可以分流各區

仲可以登記資料做地區聯絡

佢哋對精神攻擊免疫，係唔會受到任何damage，支那人淨係怕物理攻擊

係

又唔駛麻煩自己

推熱門

推

出示選民登記做身份登記得唔得
仲分別到分區區民

大力推

宜家有貨返到先算
cut單cut到世界盡頭

紫青爸又做埋on9事

做得藍屍塊面皮成呎厚

佢心諗係你戇鳩咋